我真心佩服高普

世界欠佢冠軍

收皮啦 如果唔係咁岩傷左沙拿費奴
佢都唔會出origi 沙短

高普喺多已經係奪亞王

戚呢場俾佢反省下，其實沙短，力子都有能力，點都要有挫折先醒

仲要點醒
要聯賽過百分先算醒？